一人一個被迫讓座經驗

我先
有次搭黨鐵 收工勁攰 一上到車見有位坐 好開心去坐啦 我隔離有個空位 到下一個站有個細路上車即刻坐左 然後佢阿媽大住個肚企係我前面 焗住要讓位 諗起都把鬼火 唔讓又唔得
應該係策略嚟 得一個位都唔係比大肚既老母坐 焗人讓座 都唔知點教仔

唔讓

班仆街最叻嗰招就係企係面前望住我痴線隔離咁多人係要我讓？

之前整傷腳筋 行步路要仆住行
見到有人起身就zip入去坐
跟住有個男人好大聲屌走我話見唔到佢條女大肚咩
仲唔快點俾佢坐
谷鳩氣冇讓佢坐 大肚大撚曬

呢個世界有關愛座

要坐死過去坐囉

最仆街係有個呀嬸坐關愛座見到就讓位俾個大肚婆
個男人死都要我讓 叫個呀嬸唔好理
係呀你呀屌你老母 睇到我祝你條女個仔唔係你架

好耐之前, 未大關愛座, 試過我隔黎有個空位, 有個阿婆上車坐左起個空位
跟住佢同行個中女講, 我想照顧我阿媽, 叫我讓個位俾佢...
嗰時仲細, 唔識X番佢轉頭, 諗起都覺得自己蠢....

手誤: 未有關愛座